有冇教興趣班既Ching仲未收到個5000？

第四輪都黎 我第三輪個筆都仲未收到
有冇人同我一樣
希望唔係淨係我一個未收到 比少少少希望我

唔知算唔算未收到 其實張支票已經寄咗去學校 佢地又唔開工搞到我收唔到錢

應該開架啦 楊焗腸話要6分1人返學嘛
我琴日先收到sms

我都係琴日收到
聽日去攞順便交埋下一輪申請

支票就寄咗俾學校好耐架喇
可能有啲學校WFH所以慢
下一輪EDB 2月1 截，麻煩你地早少少去學校搞

你估我地Hold住啲支票好過癮咩
利申我學校冇WFH 日日成棚人坐喺到

12月中就收到

想問下課後補習班算唔算興趣班

算
但要睇機構幫唔幫你申請
冇得自己申請

佢同我講校長唔批 因為我仲在學 要做緊嘢先批

姐係唔幫你搞囉
佢又冇錢分，你又唔係長做
佢冇義務幫你

好pk 話曬舊生都唔幫
Anyway 多謝ching回覆